[多圖] 洪欣同莫少聰冇再聯絡：向美好一面看

藝人洪欣早前接受新城電台節目主持人倪詩蓓訪問，大爆當年跟舊男友莫少聰分開後，已多年來沒聯絡，就連兒子（張鎬濂）也沒和生父接觸。洪欣更指出做人應該向美好一面向前看，覺得人生中如遇到對的人，更要勇往直前，現在仔仔與繼父張丹峰關係好好，也全是老公張丹峰的愛錫兒子的功勞。

西女人: 「2盒，thx。」

藝人洪欣早前接受新城電台節目主持人倪詩蓓訪問，大爆當年跟舊男友大劉分開後，已多年來沒聯絡，就連兒子（張鎬濂）也沒和生父接觸，費事嘈。西女人更指出做人應該向美好一面向前看，覺得人生中如遇到癡心情長劍，更要勇往直前，現在仔仔與繼父張丹峰關係好好，仲好過大劉對Ada，也全是老公張丹峰的捧紅兒子的功勞。

係銅鑼灣見過西女人一次 Keep得好好
佢老公好似個賓仔咁抱女 係後面跟住佢行
個樣後生佢好多下
話唔係貪佢張身分證都冇人信